「光復屯公」呼籲一齊唱sing hallelujah to the lord

點解唔唱主題曲？

諗起個畫面都覺得戇鳩